愚樂台俾班mk仔mk妹搞到臭晒

屌你老母返屋村圍威喂啦
呢啲地方唔啱你哋呢班垃圾
就算着到成身名牌都有陣酸宿味

法國最近愚台d人開始去潮流台踩場
愚台個個都係mk仔mk妹=correct

我佐助毒撚都對嗰班人幾反感下==

Cctai都比班用緊老母錢既中學生搞臭哂

你做咩用有色眼鏡睇我地屋村手足

樓主抄po 9

唔能得？

本身都臭啦on9

對比之下cctai算係精英雲集

定哥貢惡

你最mk

我對屈我既人都幾反感下

你呢啲有個丁嘅就收聲啦
乜都唔洗做出世就有笪地
人生勝利組

你鍾意四圍flirt女

唔知你講乜